公屋問題 天倫樂

想問下其實呢個計劃姐係點？搵我老豆老母求其一個就可以一齊申請？ 但佢地本身又係住緊公屋

純粹想知下

其中一款係 2份表 一個係有親屬關係既老人家 另一份就係你 將2份連埋一齊就儲好似快 9個月拎屋
好耐無睇ed野 超曬額 睇黎托